Polyu設計嘅悲惨故事分享

小弟由hkdi升上理大cm
好啦讀完理大
出去見工人地話我每日見咁多大學生
你有咩突出自己叫我請你
之後話我作品未夠水平去應付工作要求
我想講大學生Xyz
我決定做會計

大佬呀你唔好咁痴線啦

你廢啫

渣ga

香港讀art讀design，點樣都畀鬼佬㩒住黎撚
同一份嘢改成世都話改得唔好，唔buy你就898

根本design唔係專業
設計公司過半數都非design grad
阿豬阿狗都做得
都唔知你地讀degree黎做乜柒

有料嘅直接做4年好好多

香港淨係要哥d商業化既設計咋 拼拼貼貼又一日
你想行文青路線 走自己風格 香港唔岩你

Design 唔係專業都講得出
人地外國直頭成班學者出書研究設計理論
香港人唔識專重設計就唔好當全世界都係咁
阿豬阿狗都做得？香港幾百呎狗屋就係
個d唔係設計係裝修
商業項目分分鐘改隻色都要開會
自己無見識唔好衝出黎7
設計係專業野黎 外國係高人工工種

當然如果你講緊香港 咁無野講
鬼唔知呀媽係女人 港豬客好大責任
但將港豬市場當係世界真理
咁你好撚幼稚

ching你對design有咩誤解，唔好同啲業餘市集友攞嚟比OK？

大學生都搵唔到工 咁得個文憑係咪唔應該入行

design係垃圾，狗也不屌